點放低一個自己仲愛嘅人

可能我同佢一齊嘅時間唔係好耐 都係佢離開咗我之後個心好痛 夜晚又會忍唔住喊同睇佢啲相 同自己講我唔再愛佢係假有冇人教我點樣放低佢

Move the fuck on

哈 又一pair分手 開心~

但係

CALL G 沉船

已經分左 我冇辦法挽留佢

抵撚柒死

洗唔洗咁惡呀巴打

我冇怪過你成日突然發脾氣 你每次發脾氣我都氹番你 就算其他人話你幾差都好 我都仲係覺得你係最好嗰個 就算你做錯事我都唔會鬧你 淨係會同你講返你做錯左 你瞓唔着要我氹你瞓我都寧願唔瞓氹你瞓咗先

搵寄託分散注意力
新興趣又好 朋友又好
總之唔好俾自己無所事事

另外你要改變一下心態
同自己講其實諗起佢係好正常
我地總會時不時諗起以前嘅事
但佢只係你回憶嘅一小部份
況且佢對你己經唔再重要

由得啲回憶自然出現喺腦海
唔需要特登放大啲回憶
甚至問自己係咪掛住佢
切忌越掘越深
搵啲嘢做下
由佢自然消失

所以第一件事你唔好再睇佢嘅相
啲回憶唔走出嚟
你就無謂自己搵上門

巴打 你覺得我應唔應該unfol佢ig嗰啲 我會突然間就想stalk下佢做緊咩 見到佢過得好開心又令到自己好辛苦

其實你自己都講咗睇完佢ig嘅後果
分咗手就唔好望返轉頭
仲留意住佢 只會令你一直放唔低
唔好再俾佢擾亂你嘅生活

先唔講搵下一個
最起碼你要慢慢搵返自己先
呢段時間對自己好啲
你會慢慢明白你個世界唔係得佢一個
其實仲有好多人同事物等住你

如果覺得辛苦 放唔低 就應該unfollow
唔係佢彈個story 都夠你忐忑一日

多謝巴打嘅意見

搵幅你最鍾意嘅相，拎去做砌圖。每晚迫自己砌曬先準瞓。好快你就會憎到佢仆街500塊好喇

更係unfol 啦
之前我開頭諗住block ..過幾日再解block ..原來unfollow 埋

咁殘忍

有時唔係放低份感情，
係接受個事實，然後繼續回到自己既人生軌道上面。

點解要放低
放唔低咪唔放

你分佢定佢分你？

如果係你條仆街分人手
人地可能仲等緊你
去認個低威算啦

一日打3次J就放低到
利申: 剛分手

佢分我

Move the fuck on then